港台節目睇左未? 鏗鏘集：抗疫日夜

武漢肺炎疫情蔓延全球，3月中開始本港輸入個案急增，引發新一輪本地社區傳播。東區醫院自2月初開始，接收了大量本地群組確診個案，包括打邊爐家族和北角佛堂群組。《鏗鏘集》自2月開始記錄他們的抗疫日夜，了解醫院由上至下如何應對這場疫戰。隔離病房醫護和管理層，他們在這段期間經歷如何？疫情危機乍現，他們又可以如何應對？

推

我長期掛機播